認真便輸了

可惜咁多年都學唔識唔認真

獨孤求敗？

變左自己食屎

同你倒轉
次次節諗住唔認真

我都想試下做個player不過做唔到

做毒撚

毒左兩年 咩都自己做 頂唔住啦

兩年姐